SH撚諗住窮完有出頭天，點知。。。

跌得仲撚甘難怪香港咁多窮人